(求救) SPSS做唔到reliability test

我份問卷可以skip題目, 即係Q1問yes or no, 答yes跳去Q2-3, 答no跳去Q4-5
我將Q1-5放入spss做reliability test, 結果話There are too few cases (N = 0) for the analysis
係咪因為有missing value? 但我google話reliability test 會exclude missing value

之後search到上面條link 唔知關唔關事, 但係睇唔明
我本身好少用spss有冇人可以幫下手

你print screen 睇下點入data先?

Listwise deletion搞到0 complete case
但正常有咩scale係可以skip題又需要計reliability ？

Spss做唔到咁既分析，改用item response theory有機會（視乎你既scale設計）。

想知skipped question 對hypothesis testing有冇影響？